【挑戰《復仇者3》？】《水行俠》大陸票房三日收5.4億 積遜拍片多謝中國

DC英雄片大作《水行俠》（Aquaman），破天荒率先比美國早兩星期於中國上畫。而於大陸上映3日，電影票房已達到5.4億人民幣。為答謝觀眾，積遜莫瑪（Jason Momoa）專程拍片，表示：「你好，中國！我只係想講我有幾感激，幾個星期前我嚟到中國，我好激動、好開心電影於中國反應咁好，希望好快同大家再見！」
雖然《水行俠》開畫票房不及不久前上映嘅《毒魔》（Venom），但以《水行俠》聲勢，要破《毒魔》第一周7.66億票房其實唔難。而《毒魔》最後於大陸埋單有18.53億票房，Marvel大作《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）就收23.9億人民幣，唔知《水行俠》會否挑戰到《復仇者3》嘅紀錄？

DC發力啦

你好！中國

好想快d睇